[30隊gm係時候開工]NBA 19-20 Off Season討論區 (2)

Lottery Sim:
Draft Guide:

kd去唔去nyk/nets都好
希望splash brother 再續
留kd就廢鳩份約窄窄地

anyway 成個bench都應該要執一執

looney有價有市 點都要留
二姑同生命石份約唔記得去到幾時
表弟中產肯嘅話留黎都好
cook、bell、jerebko fire please
mckinnie、damian jones其實可以留低再練兵

希望勇士唔好變成一盤散沙

速龍GOAT：Kawhi Leonard

變NBA阿仙奴

我入定紙下季迷熊
Ja+巴西KD+jjj+vxxxxxxxxx

ddr = mark jackson =打江山無名英雄

下個禮拜揀人

希望kt冇事

=香港義士
將會有一位GOAT踩住香港人既屍體 打敗共產黨

Kd除咗太陽養傷+有大嘅長約 否則opt in留湧

散沙係100%嘅波

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網&nbsp; :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

[/quote]

無睇場波，想問最後叫錯TO係咩事？

廢鳩冇TO叫TO

咁Casey呢

唔叫要即刻交俾人射

數漏咗
利申林時龍迷

其實俾湧贏都好 廢9下場都要禁賽

下年cap線109m，稅線132m
Curry40+KD31.5（假設opt in）+Green18.5+AI17+生命石2（假設會cut左佢）
=109左右岩岩妹到Cap線，再加埋續Klay，頂薪係Cap既30%=32.7
109+32.7=141.7，勇迷們求神拜佛KD OPT OUT同AI退休吧

致敬Chris Webber

如果KT大傷下季tank 啦

速龍gm係咪要加人工
上年一野送走ddr 話而家咁樣唔撚掂
換kawhi俾人笑租一年 即champ

新球場第一年就TANK

簽哂KD KT Green，湧一年個盈利好似夠交3年稅
但bench 廢到暈
留KT Green 其實勇都仲有一定戰力
但呢個時候唔簽KD會點
始終係傷住出整親

笑左8個月到姐

30隊gm係時候開工
書豪電話響不停

笑8個月 J一世

好似睇錯左添
2020 cap線係118，稅線係143，不過都係大同小異

JB係咪free？

唔太明

你個問題係簽左都冇得出
所以咪變左下年食稅幾乎等於無用功

仲有mccaw笑到最後

係

mccaw挑戰緊遠古時代 新秀年開始8連冠

得咖哩一個既話，未到all star就收皮
新場既話水已cap

勇有得諗下

唔講簽kd肯定輿論譁然
已經有聲音話勇唔應該俾kd上場
結果論黎講 kd浴血奮戰先有game 6
勇咁都唔出聲話俾頂薪嘅話 應該會有負面影響

依家kd klay bench真係3個頭痕嘅問題
當然乜都可以用錢解決稅款問題

咁最高應該Kawai

有冇巴打覺得其實湧冇表面上咁風光
73勝亞軍同埋五星戰隊冇建立皇朝
仲要兩次幫人開齋
得罪講句,其實幾柒

Free 住打波，唔收錢

你數隊五年FINAL黎睇下

岩岩睇先知 廢鳩19板三雙

Ai都好少保障
Cut9埋啦

拎唔到冠駛客氣

Ageer 300個nba球員聯合軍 一齊攞冠軍

全額保障架

下年常規賽有機會見到神咖哩 好似係

連續5年入finals
咁都柒？？

輸波攞5雙都係輸波

No timeout left for warriors
Draymond caught the ball on the floor and tried to call timeout
Violation : raptors get one free throw and possession

我覺得佢可能直接退休算
下年冇KD都冇咩機啦

60 年代綠軍

淨係柒過呢隊都真係幾柒

下年湖人KI IG LBJ AD 是撚但直接宣布冠軍

其實叫唔叫都係咁架啦 0.9秒 訓係中場位置地下 手都起唔到啦

無KD都知去唔去到Finals
勇士皇朝應該玩完

西岸呀大佬

Vxxxxxxx唔打灰熊啦唔係咩

亞軍都柒咁亞軍後面個d咪要解散？

瞓晒未
今年都俾人話大結局 宜家去咗邊

AD玻璃撚

OPT OUT啫
今年FA咁好市唔OPT OUT就笨
而且我估熊仔都留佢

仲要速龍黎緊偷波 識得叫都叻 反正博

成個bench要大執
起碼要練返啲兵
練得黎又唔好有離心先最難 clark mccaw就係例子
damian jones季初傷好可惜
暫時得looney練得好

cook & bell 躝啦屌你兩件廢物
cook 戰犯之一

sorry
咁多粒星都冇皇朝
其實都算幾瘀

仲練兵
今季就已經證明左你D兵唔掂點練都冇用

全世界底薪加盟湖人
幫你占抬橋

偷渡IG 呢件咁既野?

系

聯盟有責任幫我地湖人復興

要走有得唔俾人走嘅咩
Mccaw啲人笑係佢冇料都夠膽死reject offer

一定留啦，佢打得幾好

但熊想唔想打得好

KD LBJ KL 三巨頭有無可能

近呢十年亞軍聽人講係柒=.=

KD不了....休一休一年先

Foj拎得頂薪仲咁多性幻想是咩心態

前面睇怕收皮 中間廢老唔傷都會收皮

今年龍贏勇輸都唔關件25仔走唔走事
純粹係福將

渣㗎，第四節冇時間睇仲諗住g7見

#klayPHX
#snakePHX

JV近20+10+喎
以前係RAPTORS都係內線主攻
硬淨又有中距
不過唔會平得去邊

前年zaza狗zip kawhi腳 playoff掃走廁
今年kawhi再打勇 勇一個又一個傷
算唔算還債

咁AD LBJ KL？

#ChrisPHX
#PaulPHX

kt > curry

算 但唔好講了

正義不會遲到

可以

AD都係玻璃人黎

用亞軍黎discredit 球員真係低能

波縮就有你腸份

前面玻璃腳 中間廖老唔傷都會收皮

五亞王大家有份笑 又割蓆

咁KL AD LBJ?

講又點 湧迷同我湧一樣 將會星散

仲有湧迷既咩？

最尾傷淨得KL一個

係6亞 thx 尊重返

割你老豆我占迷

lonzo ball迷占 全球都知

以cook既人工同地位你話佢係戰犯真係over左

G2同G5佢都係功臣之一，無可能expect佢做到更多既野

然後KL場場鳩黎 再轉會返黎多倫多

但係73勝嗰個亞軍俾人笑成世喎

今日俾人屌打+冇三分

此lonzo非彼lonzo
另外個lonzo係世界級賤種

有74亞軍個陣就唔會

好感動原來世間上仲有好人有好報

好波

82一輪遊

東岸冠軍都j 食藥啦

sorry
我冇discredit 呢個意思
我不嬲都respect klay 同kd 帶傷上陣

最後關頭直線跑到武雷公咁遠
眼神完全冇緊貼vanvleet
隔開幾個身位被vanvleet wide open 3
sor 我絕對當佢係戰犯

looney咁嘅人工 咁嘅傷勢
賭上自己職業生涯連踩幾場
呢啲先係真正功臣 冇人expect過 looney傷肋骨情況下做到咁多嘅野

佢2年前俾湧炒4:0仲未平伏到

我斷估休息一個暑假應該點都okay

睇下有冇斷acl囉
斷既話下季收皮

唔止話cook 無球緊貼依樣真係唔明點解好多球員都做唔到

同埋admire 湧全部球員今季所付出嘅努力

Curry 3冠 歷史咩定位

都係個句，只要KD+AI留隊
勇今個夏天可以做既野就只係得續Klay
其他野你地係無資格要求（例如你地好不滿既Bench）

你最後關頭要擺佢出黎就要expect佢有機會犯呢種錯，由regular season就知佢防守唔好

去Blame一個底薪功能性球員做戰犯我點都覺得唔make sense

呢個series屌廢鳩屌手感屌生命石屌Cousins都合理過屌cook無貨交

因為由一開始都唔應該expect佢交到貨出黎，仲要係clutch time

其實得返0.9秒係地下要搵人交再及時中圈射波已經幾乎唔可能，個個地步勇差唔多已經輸咗
再講其實Iggy同Cook都想叫TO

真係要怪就怪Kerr set呢個play好奇怪
10秒輸緊一分，係咪真係需要做呢啲波

Still top2 PG , 只比magic 差

咁嘅陣容無皇朝都唔柒？
湖兩次f4都俾人笑啦

9秒真係唔洗咁樣射

但係又真係create左一個接近open既出手機會比歷史第一三分射手，只不過佢唔入

All time best shooter

好尷尬

廢鳩都差D TO呢

戰術無問題
直接傳 weak side 係牙煙但的確執行成功
Curry 有 open shot
唔入唔得怪 Kerr

個一球 唉 睇撚到呆咗幾秒

食譚仔加底加豬耳先

其實我睇咗咁多年curry覺得佢啲招開始變少
以前招下手finger roll 放高板今季一球都見唔到

結果係做到個機會出來，不過未必係最好既選擇囉

星期日加油

Klay行返出黎個劇本係3:3 冇就冇了

All Time PG 無變
但 all positions ranking 黎講佢今次都幾傷

但果個以curry黎講算空

CURRY應該要入
個PLAY RUN得成功
但十幾秒點解要咁急RUN個三分就係問題

仲係大約top 15-20左右

冇kd 專心撞下三分好過

KD 3萬分應該冇了
下季成季休息算啦，一陣拉低埋數據

如果退休前唔拎返個fmvp日就應該真係鎖定top20

top10今年同時對三個人閂左門

skip bayless話FMVP應該係Kyle Lowry

迷cur都不得不講，呢次真係見頂lu

dribble同prime嗰季比退步咗好多

Wizard 想搶masai ujiri
10m 一年

屌你老屎嗰招喺2k17屈能到

入咗 lead 2 分
唔入 long rebound 搏搶到都仲有時間
Raptors 搶到板都有時間 foul

係
過咗prime了

估唔到蘿利有冠軍 好感動

唔知睇skip同sas嘅人咩心態

76 個陣無all in KL 真係on9

sorry速龍

我屌你老母閪

唔入都無計

kd curry and?

76人只差一點點
76人只係差2分就有冠軍 好似係

夫子的愛

Dlo

sas算叫ok
skip真係

斷腳啦屌你老母臭閪

第三個邊個

大家覺得kawhi會唔會留

foj

臭雞: 如果LBJ舊年係去76人 我依家食緊M記加大慶祝冠軍

會

或者唔應該叫柒
太極端
但係都係一件羞恥嘅事

加拿大好凍，唔好住

感謝明燈
希望我Lin下年健健康康

Foj已經係top10...

我今年中哂點睇

coach nick有講呢個out of bound play係淨番4秒先用

比左個post man可以fade away, 3分可以cstch n shoot, 仲有roll man，岩岩好用盡時間

不過coach nick話9秒冇理由唔係top of the key打球靚波， 由其龍嗰球冇得foul

所以應該係kt kd都大傷，kerr睇唔到series出路先賭一球

留啦, 佢舅父已經係咁R緊著數

有 open shot Curry 點都應該射
入咗 lead 2分 Raptors 仲要無哂 TO
唔入正常都仲有幾秒俾佢地
宜家只可以話真係中咗 worst case

最怕下年一沉不起
今年game3爆足48分鐘都輸
隊友傷痛多之餘 但佢又被龍好好嘅防守守到冇乜出手機會
佢嘅心態恐怕都會有負面影響

On9上年lbj咪又係比你班湧狗笑又拎亞 想割席呀屌你老母？

個標題應該整d【豪奪冠軍】之類既野吖嘛

MJ
Jabbar
Bill Russell
Magic
TD
Bird
Wilt
Shaq
Kobe
The Dream

要一沉不起16年一早沉左啦

55

FOJ 搞到76人無左個冠軍

不服來辯

依個真

即刻俾臭雞踢左出頭10好想搵返舊年D POST 臭雞明明吹奏緊2-5 confirmed

咁五年FINAL三冠點撚樣都好撚過八年三冠囉

搏唔到 但沾狗又會嘈鳩kobe

公海有反Lin po

Harden?

Dream bird 點前過foj

冇playoff扣哂分啦

證明西強東弱

不要再嘈了 沾狗湧狗都是狗

跟住又會話咁講嗰啲係死沾狗

湧狗笑lbj拎亞軍笑得最大聲

唔講foj

就講game7球-6波改變哂成個nba 歷史

咁點解勇士唔係有3年入唔到決賽?
3冠5亞 柒過 3冠2亞 3連決賽都入唔到?
唔明咩邏輯

執行到咪冇事
執行唔到Kerr實畀人屌到仆街

16年肯定心痛過而家幾萬倍
16年都叫有d機
今年我當勇士今晚贏
game 7 肯定無klay（拐杖都渣埋）
9成機會比人炒，game 3重現

Golden State’s Klay Thompson has suffered a torn ACL in his left knee, his agent Greg Lawrence tells ESPN.

Kd下年唔打

好撚過唔代表唔柒喎

Bird三連mvp
dream 史上唯一個下半區奪冠
單季MVP DPOY FMVP

李蛇經典邏輯

輸決賽要扣分

有 KD 就係咁講
Curry top of the key 攞波 Raptors 求之不得啦
Coach Nick 講嘅係正常情況
以勇士嗰時個陣最重要係俾到 Curry open shot
而且 Raptors 無哂 TO 呢點都要考慮
Quick 3 入咗應該打亂哂護士個 plan

都退休啦健唔健康有咩所謂

下季再見

Klay斷 acl

生命石應該會退休，二姑都有可能退，Cook同Bell可以練下，反正都難簽人，Jereko就不了，出手太慢防守又唔掂
一日仲有Curry Klay Green都唔會變散沙嘅

Open shot 唔入係都屌 Curry 啦

湧狗就係正義就係永遠唔會柒

Klay

nola 9秒run個play真係大把選擇

又唔好印象流curry淨係射到3分先

反而覺得Kd唔會opt in，簽max攞多一年錢好過

不如...5折續哂kd kt

《尋人》
1. 理性湧迷
2. prefer完場就即刻討論戰術既理性勇迷
3. 大聲叫喊「勇4:0龍」既理性湧

是但 反正而家闔家富貴

我同意喎

喂中學生都有教 分母要一樣先有得加減啦
伊勢真係無料架喎

希望你又燈到佢有班落

湧狗先笑得人

Torn ACL要休幾多

今個final 證明唔係100%好番
老撚都唔好打，話知係final/regular

Kd kt一切收皮
Nba下年立立亂

唔係掛

歷史地位同榮譽基本都係累積

點會扣分

起碼成年

呢個真25仔

屌你老母 下年勇士係咪唔洗打波

玻璃 不了

同意最多係唔加唔減 有咩可能扣分

Torn ACL.......

Breaking News:

Woj：Klay Thompson左膝十字韌帶撕裂。

潮人得返kemba

勇士出年tank一年
we will be back

Max多數都會出，不過Kd似走多

勇士五星
但係得2對ACL

可能係主觀感覺覺得
嘩屌你老母好柒 好似739亞咁

但係事實上真係唔柒

Curry 唔係只係射到3分
但成個戰術執行成功俾到佢 open look
考慮埋當時 situation 我覺得點都唔可以話 Kerr 錯
基本上就係 quick 3 = last second 2 > last second 3 > quick 2

上面咪有人話 3冠2亞點撚樣都好撚過3冠5亞

可以笑73亞 但話會扣分真係

2020draft 好廢下

潮迷話燒鵝而家要跪住求潮人同佢trade AD呀

其實佢諗返 勇士咪又係8年3冠
伊勢呢

爆發力好似都會有影響

證明佢冇統治力

係人都打得贏佢

大飛冇星又咪係咁打 何況你湧仲有3星

傷害性同kd果個差唔多

同班反沾講啦 反沾理論=入final衰過入唔到final

勇下年兩個報銷點玩落去
續定唔續好

所以就算湧今晚贏，game 7都輸梗

勇狗係咁

伊勢輸完扮左理性兩粒鐘 估唔到咁快忍唔住爆左

但樂觀諗起碼佢係射手
但防守一定打左8折

關門先
費事一陣有人話danny green劊子手

對比熱火三巨頭都係兩冠，塞軍三巨頭得一冠，馬刺皇朝直情連霸都未試過，勇士算係咁

依家醫學acl 影響細左
Lavine都come back 到
Klay 打法影響應該唔大

仲好啦 curry有機打返2016咁屈機

可惜太多turnovers

真係唔易理解

其實大家都係結果論姐
championship on the line wor
如果kd個日求其打，周圍企下拉spacing唔傷
湧贏左大家就唔會咁講

對射手嚟講影響可能細啲
但係康復個期復操用力jump shoot真係同以前唔係同一個level

利申 試過

屌你老母
勇唔比番兩份養傷約
反佢老母

斷哂腳，反勇開心啦 詛左咁耐

有一半功力都還神 仲3萬分？

諗緊點駁 唔好迫人啦 湧狗笑人個陣就大大聲 輸波個陣就嬲鳩即刻變大愛左膠 所有球員都要尊重

唔入final唔柒
咁大腸就最勁

咪係 個個都睇低curry 講到得佢一個變廢隊咁

佢本身都無乜爆發力

有樣野叫封閉針 睇佢敢唔敢摶

想draw lowry foul但係變to 個球都幾關鍵

我講執行到既意思係有chance而唔係入到波
戰術做咗出來，finishing就睇球員

@a奶 @c令

利申 腸迷

事實

有後遺症

你要笑亞軍冇問題
你話湧呢五年柒呢就睇你同邊隊比
無論你熱火四年定騎士四年計好唔過你？
你要計移動王朝大家一樣三冠
你要計多三次FINAL我都可以同你計西強東弱
你要計8年就CUT你最好個8年同人計我湧我8年3冠
咁我要計係咪淨係計CUT15年個段我打後吾皇既成績囉

打翻2016咁即係無冠啦

你又岩

再拉長多兩年10年又係三冠
就突然間變到差過對面

開季講得大結局個班一季都睇唔到十場波

所以係睇佢敢唔敢 對家Ibaka今日照champ

問題係你已經冇後備...

留名等睇下年mckinnie超進化

2016 有klay+bench

點解唔@我

打完傷上加傷

下年要抱大腿應該抱邊隊好呢

本身同一隻腳已經拉傷左 好在佢主要係catch&shoot 如果佢學似KD咁撚波實好快再傷 但體力一唔掂 落地一鬆就好易PK

今年勇士buyout 市場搵唔到人黎

係咪管理層太有自信唔搵

續完唔掂即係要養兩個波叔

湧 台灣嗰隊

一齊option in 囉

Kawhi 去邊我去邊😂

2016 年Kawhi 迷

但佢右手射波 影響一定唔細

台灣SBL解散啦

Klay冇

KT一定要啦 親生仔

KD難講

所以 kawhi 當年決定唔打係無錯
係個處理方式問題

都打完啦仲有乜好嘈
我比較想知黎緊勇士會點部署
kd kt大傷
表弟雖然睇得出佢好努力想跟上球隊節奏但真係完全打唔出水準
後備無一個可靠得分手好似而家咁傷哂兩件咖哩又啞火
我諗勇自己都無諗過黑起上黎傷兩件

咁究竟連登個風向係覺得kawhi 2唔25

個人覺得佢係覺得波波限制佢發揮

冇咗啲底薪痴冠撚就真

屌佢
Klay 3冠功臣
KD 2冠功臣
點同波縮
養曬都唔過份啦

我睇黎睇去 計8年係你講出黎
係你忍唔到人笑你勇士亞軍
自己爆seed 屌鳩人5年3冠>8年3冠咋wo
我咪問返你 如果你要計8年 咁點解勇士唔係8年3冠?
有咩可能用5年比8年?
總之8年係你提出黎 你鍾意計幾多年關我撚事咩
你講8年我咪跟你講8年囉

Kt傷左，佢嘅打法反而冇咁傷，kd就慘

慘 當初KD黎到加入兄弟籃球
而家又慘變CONDOM

下季curry green cousins
打得起都岩岩好夠入po既
如果咖哩唔傷

其實我都好有興趣睇班反占可以排到第幾先有lbj

KD都唔似kobe打法嘅

一半認同 佢喺速龍打得自由好多 但處理英雄波未到superstar個班

新mma籃球隊速龍

傷acl都唔同Achilles
雖然都係一舊屎同兩舊屎

David West 唔要二千幾萬一年 底薪入勇

有冇手足準備好下季一齊迷mpj

cousins走啦下話

同意 但之後見到parker走埋就覺得管理層問題大D

英雄波要比vanvleet打

續哂兩個即係下季老闆用 70M + tax 黎 tank

上年笑完人拎亞
今年俾人笑拎亞軍又忍唔到

底薪料無辦法啦

公道講
由果隊第一年入final 計
吾皇11-18
勇15-22
3年後再講

垃圾刺 拎千幾萬續加素同mills都唔比柏加仔安享晚年

計八年 上年有邊個球員榮譽歷史地位好得過lbj? 講柒有撚排都唔輪到lbj啦咪又係比你班湧狗笑 湧狗笑鳩人就得？

千幾姐
同埋佢opt out係去左刺先

表弟自己應該想返勇
勇應該都唔介意接收返佢 係價錢問題

好啦下年真係練下啲潛力新仔
Evans mckinnie lee(?)
Cook呢個年紀見頂
bell真係要虛心啲學野 徙曬啲身體天賦

15-20

Cousins我覺得好難再打番起
佢成個系列賽好明顯連回防都好辛苦咁
Green要再提高射術 人地都放左佢好多次射 無理由都差成咁
最主要後備無把刀係利咁 得ai有用

Av佬

就算呢3個都留低
仲邊有第二個穩定得分手⋯⋯⋯
要curry場場爆足全程 半季都唔掂啦
唉 真係黑起上黎冇止境

亞軍唔好笑喎

不過73勝亞軍就好撚好笑

First round 傷左，成季打得30場
Regular 都有6-7成

仲有希獵射手 nick young呢d 個個都咬老底

下年睇好火箭

真 進攻仲可以再上
臨尾射3分 屌左出黎

cousins個件頭 勇要諗一套去就佢
但防守方面要調整到唔係咁易 始終表弟太大份 做唔到不斷換防同補位

Cousins啲防守不嬲都差㗎啦

lm

仲有機會嘅

正式宣佈 波士頓同湖人以後唔笑得
一隊72年17冠 一隊72年16冠 屌打晒其他28隊

呢樣真 眾所皆知咖哩真係靠手感 無手感大家都見過幾閪
今場俾人守到一棟都無 後備個堆真係得分唔得唔緊要但起碼守都要做番好
唔係KT我諗第三節可以直接進入trash time

湧狗結論唔係最柒唔笑得 但係上年又笑鳩lbj

勇士神話破滅，出年爭崩頭了

支持29隊打柒箭

相信Curry只會越嚟越成熟

foj all time top 15左右
同curry差唔多

kd排11-14
連續兩年打爆foj超越左佢

表弟我覺得有可能繼續中產留多一年 證明自己
bench 撇除二姑&生命石
應該留嘅得幾個 其餘all fire please
looney mckinnie jones 呢3個都留得
cook唔多講
bell季中就已經同kerr發洩不滿 就知唔撚聽教 留黎做乜

11-15啦

支持你仲擺到15 證明仲有愛

klay thompson acl confirmed

真係仲要留生命石？

一直都有

落地真係好緊要

防守力一定大減

Mckinnie真係應該有多啲機會 一直都唔明點解cook會>過mckinnie

再拎沾出黎講就會話你死沾狗想洗底

佢份約我唔記得係咪全保障
所以先話撇除
今年真係跌咗好多watt

箭入到PO完全靠harden 波叔份超級大約一日係度而狀態好似今年咁 下年我諗都係靠harden 入到PO佢一攰就GG capela條廢J入到PO成隻軟腳蟹咁0作用 最大幫手gordon下年又好大機會走 算9數啦

2M保障 5成waive 4成退休

retire算啦，表現大不如前

我不嬲好理性
MJ
Jabbar
Bill Russell
Magic
TD
Bird
Wilt
Shaq
Kobe
The Dream
Moses
KD
Big O
Dr. J
FOJ

我覺得今個playoff 進步左

讚成 介指都有 真係要有新血入黎 衝擊下勇士而家打法

我真心欣賞你嘅堅持

不過老實講 睇live都唔覺kt傷咁重 見佢行得跑得

最後要渣士的走

Kd 跟腱

湯神acl

呢兩個都要簽max 既傷成咁

落地果下已經覺得大傷
Por仔都係咁上下

以後規定球員可以坐輪椅打波
血栓既可以有金雞護體

多咗啲帶入3分線之後嘅推波
但clutch time都係冇進步

KT會唔會無max

Jordan每一個王朝咁勁都係得三冠，咁Jordan柒唔柒？

係 但soris burke 又話佢聽唔到自己有斷腳聲

勇士如果唔高薪長約留佢地我諗以後唔會有球星肯fa去勇

有錢揾唔通唔揾咩 真係當湧是我家 犧牲小我完成大我咩

舊年表弟都係咁
果然可愛既做法係最好
唔理球隊，理自己

最理想係 KD跳出個合約,簽一年 1千5百萬左右既約,比空間勇士簽人
KT 簽一年 2千5百萬左右既約
表弟 可以試下開個8百萬既約比佢,睇佢要唔要
有多餘錢就睇下可唔可以簽下D 替補

利申:個人意見

唔覺

KD>lbj就知9排

佢d性格擺明逞強

死頂

邊有咁多cap

覺得Kawhi冇做錯+1

kd kt 都斷acl
痴撚線

老實講 唔係咁多隊都有cuban.

想問acl既影響係？

但事實係斷左麻

不服來辯
KD連續兩年以極高效率打爆你偶像

kawhi 下年會去湧

D rose 就係一個活生生例子

kd唔係斷acl

佢行翻出黎時真係似咩事都冇 正常斷acl仲點曲腳行

好似係橫向移動

痴線仲跑到射到罰球
Respect

KD 如果肯跳就有啦
同埋都係簽一年, 如果齊人又可以博下拎唔拎到戒指

一個係acl 一個Achilles

睇黎得太陽神醫係信得過

其實唔只兩個，Curry 二姑 looney都係帶傷上陣

冇可能會收少

klay係左膝十字韌帶斷裂（Anterior cruciate ligament）
kd係阿基里斯跟腱斷裂（Achilles）

Kd隔離curry
Lbj隔離jr
不服來辯

kd為左隊波受重傷好大機會唔會再簽到肥約仲要人降薪1500萬比隊波簽人
佢肯咁做就真係活佛

咁可愛都有傷既

。kt應該照max?
.好撚慘 仲收緊15m

爆Cap但未到稅線，重有全額中產用
不過用個屎忽諗下都知無可能

唔會咁益人囉 話曬都係star

你睇下cp3 傷完大脾死都要拎max la

咪有報道話nyk nets有興趣出max
btw我認為勇點都要出高薪俾kd & klay
佢兩個都係浴血奮戰

輸就輸啦
賴咩隊友

Magic隔離夠係渣巴同james worthy啦
有影響佢地位?

Curry 二姑都有？

2012-2017傷過acl嘅人

Parker話上陣時間唔夠先走

屌

我都係自己FF下 但覺得有可能

佢係唔係照有介指拎

冇講斷 暫時係撕裂

所以我唔知點解可以咁樣ff
仲要kd當初都係為冠先黎 你估對隊波有忠誠咩

不過個問題又黎 當年kobe大傷完湖人比左份超級大約佢
跟住湖人就霉足咁多年

無架啦 比左max佢地先
當抖一年 始終kt連打5年finals先會咁傷法我覺得

斷就應該無 佢都話無聽到pop一聲 希望唔係斷啦

Ai g1同g3/4都拉傷
不過我覺得去到呢個位 其實個個都傷 只係在於有冇人放大黎講

上季同今季拎唔到冠，呢家cp3份約開始逼佢地上絕路

都係個句，如果我係箭迷，我會好擔心Harden未來去向

其實係 如果黎手就fing左kd甚至fing埋kt真係以後唔會有人肯去勇

我覺得klay當時講嘅唔可以信 點知佢會唔會死頂出場

可能KD唔留呢

下年又有得睇curry 無雙mode

35+4+10

得番lavine 打番起

其他都係不復當年

仲有人話勇 可以唔駛Max 留 KD
我唔信出面冇隊肯俾佢

其實勇可以max晒kt kd 然後下年tank盡佢抽波仔

係
btw that's why I love Lin

安爺爺冇人性都有人去啦

都值得恭喜嘅

你都識講係Kobe
成湖人打左成世工咪當比退休金佢
KD打得個3年

lou wil算唔算？

常規賽應該無問題

下年新秀好似無咩睇頭

湧敢膽就去交易ad

Lou Williams 都打返起

我覺得勇連打5年finals
咩大傷都實出哂黎

比榮叔玩死了

你有成個體系同curry係度爛船都有三分釘啦大佬

rr9

我同意波叔講法，我覺得刺主場係唔應該噓佢

大牌唔肯去已經好大影響
ad：你試下trade我我下年即走

KT打左成8 9年

我未check佢地傷嘅程度係點
依2年我記得仲有Wesley Mathews都係傷acl

勇而家咩都還晒

傷曬
用curry trade ?

個人認為湧應該比長約KT同KD
放棄下年，博2021個年

Clutch time 打箭Game 6已經證明左自己，今場呢球唔入都無辦法

差仔都無咩問題

收皮la
一定係
curry
kt
kd
mj
oneal
jabber
td
bill
100 pt
magic

你斷acl

下年projected salary cap係109M

Curry 40M
Green 18.5M
Iggy 17M
依度已經75.5

當真係咁理想，佢兩個下年出唔到都照簽一年咁撚柒ON9
KD 15M
Klay 25M
依度已經爆左去到115M

而表弟係冇Bird Right可以簽返佢
要簽一係中產一係老將底

想問點撚樣8M表弟再簽d老將底

冇得唔放棄下年啦下話

畢竟佢都大傷過

其實可能係契機黎
連打6年finals無乜可能
d人攰到仆街 身心都

覺唔覺foj個賤種應該暗喜緊

咁梗係故意tank 我相信curry陣都入到playoff 但最多咪一二輪遊 然後打到curry殘晒

算啦佢鳩up下姐

覺 應該跳緊舞

Klay應該照要max.
一來你唔比max佢點都有人搶
二黎佢老臣子

商業價值 太大 有kobe 有票賣

唔覺

佢應該DUP緊春點解唔去76人

所以勇真係未必肯留佢 但係又要背負罵名以後難簽人
留佢又基本上同宣布收皮無分別

好兩難 我都想睇勇士可以點樣操作

屌#457笑撚死 又黎

下面佢先話覺得有可能

狗閪自私到

我肯定唔關Kobe 份約事

不服來辯

Lbj 為左商業同個仔去湖 完全唔關事

我都係講下姐
如果好似你咁講KD 拎 30M,KT拎25M 都爆哂啦
咁係唔係要二選一?

kd退休一年先囉

希望cousin 再簽一年 搵番個態

如果唔係既就唔洗諗要邊個啦

Kd option in啦

有親咩

所以佢應該死全家

2個仔橫屍街頭
1個係LA吸毒吸到死
1個得罪LA黑幫比人射殺

老婆比綠帽佢戴

高比個陣34，Kd31，Kd仲有機會打到

你應該要去睇下咩叫bird right

kd 我覺得湧唔會要
只係condom

KD應該會照走
紐約雙雄會比max佢
之後就可以max klay

肯唔肯俾係一回事
俾咁多錢俾兩個坐?
KD仲要講緊有機成季無得打

2個都有bird right

問題係我勇個老細肯唔肯交repeater tax養2出唔到一年嘅人啦

順便睇埋Klay頂薪係幾多

我覺得KD 9成唔會opt out

Kd trade

點解大家都無視opt in呢個選項

條友d罰球

屌自己唔識鳩up就講下講下
睇下cap點運作係咪咁難啊
仲以為淨係計加減數咁簡單咁小二學生都做到gm啦

？？？？？？？？？
咩事

你今年中曬
一陣下年你鳩up中
你點對得住你偶像

打多人地一季，比賽強度仲要勁咁多，鐵人Thompson 都搞到傷埋

因為in左一柒就無得返轉頭
Out左有人搏你就算打唔返都可以做波叔收錢。

今年中晒 下年唔中
蕭生都唔係成日燈啦

點睇Larry bird話lbj>自己

Lowry都傷過acl 但同lavine一樣 太後生

喊緊？

MAGIC都話KOBE >佢自己
咁事實係咪

而家講到明下季報銷，邊個GM敢Max長約？

諗起早排後撤步屌另一個Youtuber講綠軍唔續榮叔就有3000萬簽人

笑撚死我

體能上掛 不過bird 嚴重背傷都打到咁 已經好撚勁

ny表示我咩都冇

最多係錢

人傻錢多既紐

無人摸佢頭了

Lbj連續8年又咪係今季先抖咁耐 邊到關事

我己經一開始 戴左個頭盔都比位人入到
你睇下勇士個後備大部份今年都完約,包括Looney

Ny max 鳩俾都得

都睇死佢乜人都簽唔到 然後9開毒約整死對家

朗尼應該低價簽番勇

Cousins已經係個人版，reject左Pelicans一開始比既2年4000萬，結果去到FA發現中產都唔係隊隊肯比

而家講緊KD下年係3000萬人工wor

復出之前勇士既反應同復出果場14分鐘出12分鐘用到盡就知勇士或者kerr根本就當佢係傭兵咁用 根本無諗住保護佢

更加顯得當年小牛個nelson教練為左保護司機唔比佢出同cuban嗌大交最後仲比人炒埋好偉大

肯唔肯呀
講緊佢而家一年可能打唔到喎

Opt in賺少過簽max

仲低價

佢應該有人用起馬中產搶
今個Playoff打得咁好

咁唔通Cuban唔錫司機咩

今晚打2k先

真係未恢復100%都唔好出 保障自己 保障合同

我都明只差一點點既感覺

希望科技進步可以令球員遠離傷病

有d 球員離開左體系就好屎

14 年馬刺屎必達就係咁

一輪狗收皮啦

你贏到13個冠都唔係屬於你

首先表妹同KD係兩個級別既球員
其次以KD係外線球員，相當黎講影響無表妹咁大
最後以KD既技術會比到人信心

利申：覺得in定out都係正常

錫 但係對於球員傷情既理解老闆點都無教練咁清楚

ny咁都賺緊錢無理由唔肯簽4年max
第一年當佢明星咁打廣告sell i will be back都夠做啦

你樓上76迷
原先諗住lbj舊年offseason會去76沖冠，點知去咗佢最唔like嗰隊湖人

激親

你無呢兩件都係僅僅輸俾冠軍隊
不如唔好再含你皇啦
望笨閪生性D好過

屎必達走嗰陣都傷啦
要數都數意粉

如果kd 今年跳出成為fa 勇今個暑假咪多左錢出黎max 番kt and green

Kawhi要執下啲腳步，到依家都好多走步

呢D預計唔到就唔好講住
早幾年速龍個B唔識串都比人用10幾m簽左
所以話Looney可以低價簽返我就唔係幾樂觀

意粉之後傷到傻

初代體系球員要提diaw

第一人可以走4歩

無所謂啦,而家都唔撚吹嘅

最好戴返個頭盔先講呀

be陰部
shit down

屌講左N次，KD走定留都影響唔到勇留Klay同Green
因為佢地有BirdRight呀

條友狀元黎當年都算打得

foj應該都係輸到灰自己就退休又唔憂錢唔憂冠先去LA打養生籃球

不過我係kd都老閪留隊 拎埋舊錢養傷啦

Curry Cook Iguodala Green Looney

呢個陣喺西岸可以打到邊？

講緊be陰部wo

唔係講緊巴格里尼

西5 6應該有

全部bird right
KD走唔走分別唔大

不如置頂解釋下咩叫Bird Right

diaw唔係合約戰士咩
我記得佢馬刺果幾年都係合同年先有貨賣

條垃圾意粉狀元去完NY就消失左

Be 陰部當年西波龍playoff 打到識飛

俾魔術簽撚左 好似係

唔會睇
仲有後撤步有片教過

應該同今年馬刺個位差唔多

勇士仲唔交易走green, 然後擺爛一年

瘋狂減肥

太陽diaw 打到變magic 去到山貓簽左大合同就變肥豬

唔傷就係
咖哩依兩季regular 都傷到仆街

咩直成排高佬啊
打條毛咩

唔知邊隊開max俾mccaw呢

最記得foj都無佢咩乎比佢扭下扭下就傳左個靚波／爆左入底

講Bird Right要教埋caphold

你唔明架喇
佢舊年季後賽吹奏到...
暑假諗住process completed架喇
點知....唔去76人都算..去左賤種湖都算...
最慘係速龍拎左冠軍 而76人只係G7輸2分俾速龍呀
呢啖氣佢落唔到都正常既

都幾難，兩個star都佔cap簽唔到勁後備
呢個陣加啲廢後備最多同刺差唔多
出年預計有快艇彈起同潮人復活，其他強隊又唔會點郁

jordan：屌你老母！

Be陰部trade 左去hornets
勁一場就有千萬年薪

唔好再j潮啦好嗎

煩撚到

請大家用15分鐘睇左呢段片先出黎傾簽人續人

Be陰部 vxxxxxx 依巴卡

屌你magic gm 又係弱撚智

其實好恐佈，同時間一個球隊兩個超重心球員重創，唔係比人落左降頭都無人信。我睇左廿幾年NBA都好似未試過咁。將心比已，有咩恩恕暫時算了吧，何況佢地都係為球隊勇奮作戰

啲人唔撚會睇

得罪臭g 同球迷太搶口既後果

我反潮，客觀陳述

我知係咩黎 但係要睇勇士老闆 比唔比咁多錢
另外後備席會冇空間補強

15騎又比人遺忘

頂薪係5年191
我諗勇唔比都有第2隊比
何況Kt打法唔大影響

點客觀先會睇到潮會復活

唔續KD你都係得好少空間補後備

好多人都唔識個鳥權
係咪睇開波架

得罪講句，curry 單核都夠入po

放棄完無得tank 之後又要交重稅

我係湧我會放棄kd

防守大影響呀
仲未計一年打唔到

後備席點都唔會有空間補強。。。。除左中產同底薪

得KD揀

我唔解釋
今年咒親個D都收皮

FOJ
湖
表弟
KD
我勇
影響力大師

最慘係最後一兩場先出事
原本可以安心攞大約

係 所以勇士老闆照計係會續晒
當然球員唔續係另一回事
拎住份中產加底薪簽人都係

手感單核咪就係連中學戰術都收皮

我係KD我一定opt in攬炒

簡單D黎講就係湖同勇

當表妹唔走, 湧正選有3個單腳佬

今年有zaza 就唔會輸

Gm3

傻啦 依家大把隊都長約max比佢
佢點會唔opt out
等一年後仲有無人吼佢都唔知

下年有咩新目標

woj話最少紐約雙雄

MAX Klay KD=玩命

你地仲要考慮緊Repeater tax依樣野
如果唔打返起=含撚

Tank一年拎狀元
再下年齊腳大結局

禾湧真係有咁耐風流
一次收曬你地全部皮

繼續咒賤種foj同賤種湖

16快船 cp同bg同一場傷 直接比人反cup雖然冇傷得咁勁

我話要做第2個誠仔tim
簽到至得㗎

上年健康西三，傷吾皇同波跌落西十
預計今年出返/換一眉
夠唔夠客觀？

最理想係KD去TANK隊 坐一年 然後抽波仔拎多個狀元 2021起機
首推大腸好似係

Be 陰部

Batum

卡明斯基

三件大約

依家walker 仲話要減人工留隊 咁撚好人

笑撚左

係去都唔去閪波大腸啦

Irving

on9落咩降頭
KT同KD本身已經有傷 湧狗個教練同隊醫又唔理 chur到人盡

KD一復出就幾乎打滿第一節 KT就場場出四十幾分鐘 先會搞到呢d重傷
難聽d講真係湧狗自己搞死自己

岩呀

主要係呢度有2位大腸手足 要俾俾面

馬份opt in
Walker係話可以唔收supermax留隊，但本身黃蜂都未必會俾supermax佢啦

猩猩又老一歲
預計即係未trade到

加埋打左咁多季finals
鐵人都死

佢地6 pick 之後已經解散左

咪搶口啦

有bird right 可以唔比咁多tax?

禾湧高章 你地以為會有大魚 我同你合約年打final果時一次過用撚爛曬佢 攬炒都唔益鳩你地

恭喜lin拎到第一冠

唔好咁啦，我已經反潮
你係咪想我講包尾抽狀元先心息？

唔係
純粹唔計cap 續到

唔係嘅 養傷我都會覺得可以諗下大腸

呢到d債遲早要還

下年會少咗幾多個所謂既資深湧迷

咁又未到
只係最多都係playoff尾班車

講真睇埋d tax

真係唔係咁輕易就話max咁續4年5年囉
再下年仲要諗續唔續green

76 快啲all in 曬jb Harris 博下年
唔係我驚mb隻腳頂唔到好多年

已經唔少割左席了

網追緊Harris

咁咪復活囉
終極hater係要望佢年年第九

walker係咪比緊機會神簽佢私生子jimmy butler一家團聚

關於Cap真係唔識計稅
淨係知勇續落去要比好撚多錢

祝西2塊重歸西9榮譽

勇士坦白講all in得佢地身上
預左照計會俾佢地長約完埋打到退休
勇老闆都講左 基本上完季無傷都會max續KD KT D.green

勇士條路都唔會太有得揀 即使無kd 簽KT D.green 一樣爆cap 都唔會簽到咩人

係怕repeater tax個到後幾年既問題，錢對勇士老闆就一定有
不過到時幾星一次過退晒落黎係怕勇士起碼沉好幾年

仲未計走左幾多個勇迷
隊隊起新球場都冇好結果
籃足都係

出年MPJ降臨直接奪冠啦

多件輪椅

依啲係一個循環黎
馬刺等波波退休之後都會沉

隊隊都會沉架啦

好撚慘 大腸成日畀人笑

成日當me冇到

真心支持

波波走咗好多助教

係呀 隊隊都有循環
所以勇老闆 點都會留住星 搏盡呢幾年
球員本身想走另一回事啦當然

豬豪冠已奪
下一站cba>sbl

大家點睇kd? 佢嗰傷同佢打法

唔好意思遲左
係咪有罵戰

kd應該去nyk
咪可以max續
唔max比人屌死
kt咁耐都係得15m一年

忽發奇想
下年curry練真。控衛持球造波比隊友

接班人俾人掘走咗
女助教俾人掘緊

所以收皮只係時間問題

有咩用 隊友空位三分都唔敢射

造俾cook定looney?

Kerr

Klay份約係當年都係頂薪定接近頂薪
係個Cap係前幾年暴增所以依家阿豬阿狗都千萬年薪。

有咩問題

Kerr出嚟打會唔會準過Cook同Green

100%嘅波

無乜問題
咁我寧願curry自己打翻一人籃球咁囉

KD應該會執行Option推一年
KT頂薪或3000 4-5年
再下年放走Donkey

兩位下季都唔見了
下年係jacob evans表演時間
今季g league 都打唔掂

依張係幾年前估

如果MAX KD KLAY

個數=每年要比平均5億美金

倒錢落海

5億係人工加tax?
Iggy Livingston 退休可能幫到啲

我唔知D我勇睇到條數仲會唔會仲覺得勇個老細一定會MAX哂佢地

所以我咪想講 球員對球隊大唔大愛
勇士之後條路難走

yes
應該冇5億

平均4億左右啦

純tax要比多五多億

同你有親咩

仲要我勇點對kd
要佢收15m一年

你睇下我湧收入條數咪知

@牙權

真係當condom
所以Kd一係opt in
一係底薪回家

就算唔留都無錢，點解唔留？

搞手都係求打個和?
生意到底係求賺錢定咩

真心問，邊度有得睇

唔留唔洗交咁多tax

由佢啦 佢唔覆代表無得駁 無謂逼人太甚

問題係要比錢
但起碼一季冇成績

Nets 同 Knicks 出 max 嘅話講4年$160-170M guarantee money
Opt in 得$32M 一年
真係好有愛先會 opt in

呢個邏輯唔適用於有錢嘅球隊班主
足球大把例子啦

但要decline option 先可以傾
一陣反口唔比 我KD點

btw

有人一年前先叫foj減人工

但明明人地靠foj唔知搵多左幾多錢

因為宜家仲傳緊幾隊都肯出 max
講緊嘅 guarantee money 差距係$130-140M

佢要食只會食一年用黎衝四連冠
而一年後廢鳩二姑完哂約明顯係唔會續
至於佢有冇錢俾個一年3億稅
詳情請睇大通中心D花式掠水招數

dan gilbert又算唔算一個例子

都係果句啦，logically我諗唔到任何理由Nets同Knicks點會今年FA market出4年MAX比KD，base on KD 下年一場都打唔到既情況

爛命一條
有錢
唔怕賭

點解覺得紐會有Logic

理由一個已經夠 : 紐約

NYK就算成隊tank都係賺緊錢夠唔夠logical?

有希望贏冠果時 Gilbert 有無肯蝕錢？
係幾時先話要 cur cost？
Nets 個俄羅斯老闆又係點？

只有今季有咁多球隊有頂薪空間裸簽
kd下季option完會少好多選擇

KT

kd就咪提啦 普通superstar一個 無人會記得
15m 一年差唔多，話曬送左兩冠比佢

我都知 講下姐
我都係想勇士下年有得爭下隻戒指姐

終於靜返，係時候還返個po俾我哋腸迷

基本上全部 rumors 都係講照搏
就算唔 full max
出4年$120M 嘅球隊應該唔難
opt in 講緊嘅差距都$90M

夜啦

收皮啦

但真係適用於依家重創左既KD同KT身上咩?
唔係話個班主俾唔起
問題係有無必要咁樣俾法姐

A_Milik --- 詐騙罪

無架喇 揀過隊迷啦

然後從西方落下

賺緊錢=要比40M一個第一年唔打得波既人？

呢個logic同勇士老細賺緊錢就一定max曬四巨頭有咩分別

唔知個隻勇狗下年寄生去邊

米屈啦屌

ny有幾可要到個superstar

我都唔敢講話勇一定要 max 續曬四個
但係你講果句「生意到底係求賺錢定咩」邏輯用係 sports team owner 層面係錯

識迷一定迷定我熊
或者榮網

唔續廢鳩都OK 但下年擺明係無機會架喇wo
真係純粹睇curry常規賽開無雙

問題係唔簽你就無，就繼續沉。
同埋今年應該係最多自由大牌

係咪關意大利歷史 post 果件事？

感謝明燈

佢地係玩 franchise value

一個收咧一個起碼二月
仲點搏
再下年廢鳩又完約
俾你留到啫係到時變三槍加全底薪
個問題其實係變左佢對佛祖KD同之後既CURRY有幾多信心囉

唔會啦

利申:KT 迷

kt 原來acl 收皮

我唔覺得係錯 只係要因應實際情況
起碼學你話齋 真係有奪冠希望先會俾咁多億稅囉

melo

32歲curry常規賽開無雙
分分鐘腳都斷
近兩季養養地生平均先出得60場

都幾肯定兩個下季都出唔到

睇下會唔會仆街到兩個都唔續，入fa市場簽人

你唔睇下NYK既人腳
係個cap內簽到supertax唔駛比tax 同 白白比repeater tax都唔識分？

簽完之後慘過唔要

原本打算應該就係下年硬食一年仲比得起
再下年廢鳩二姑生命石走三槍加底薪保持競爭力
今年要說服老細下年幾乎肯定冇得爭冠再俾
難囉
除非千金買馬骨囉

KD 就大機會,KT 就一半半啦

腸冇cap啦

KT出都起碼all star後啦

Thompson is slated to become an unrestricted free agent once contract and recruitment talks commence. In spite of the brutal injury, Thompson is likely to be worth max money even if it means he’ll return in February or March of 2020.
His game is built to last and whatever team Klay ends up with in free agency will be welcoming a champion and consummate professional.

點都會max，睇下邊隊

NYK簽完
繼續TANK都仲得

詳情問番本人

NYK呢d入到po都夠啦

最小都打到
緊個狀元簽同個自由市場就好睇

講緊min都要九個月先出得，一般要一年
到佢真係出得都playoff

New York 2隊都一定搏
賭中佢出返黎有七八成功力都抵過 max Harris 中間頓

所以唔出好過
由其是今年搞到咁

重要等半個月自由市場先開張

抽波 頒獎禮

MAX不拿呢

留番比76啦

7月1日(美國時間) 等下啦

76ers 俾佢走的話就 on9 啦

76ers實想留，不過butler似有機走

湧都幾大鑊，下年tank嘅話俾啲贊助商斬死

不過講真

勇收左皮都唔係話特別開心

依家可愛留機會大爭
禾杜大傷
淨番一個FA小前似D樣

下年第一年新球場
tank都幾肉酸

留隊既話又有錢又有競爭力
係要屌Ben閪辛苦D

揀人都有trade

如何才算贏勇士

貼埋晒啲on9野

通常手感咁打頂唔到一季
到時有得睇廢鳩真核表現

好撚酸 以前就傷病係比賽一部分

勇箭地震, 猢仲內鬥緊
我正式宣布下年西九塊接管西岸

下年東岸世界

咁傷病情況又真係誇張咗啲嘅

我都係啱啱睇返先知，勇士收入高得離譜
加上下季其實勇交稅唔算好嚴重
清 Iggy + Livingston 已經幫到好多

76人2019總亞軍

然後kawai又返西岸
仲有你

FOJ 冇po >>>>勇冇冠

成個0寶咁

係D黑心既球迷見到對隊傷左,先會拍手掌既姐

一燈收皮>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>All

我真心想知
一個鐘前現實中先有人問過我 A_Milik 係邊個同佢詐騙左咩

樓主淪落到0靈之流

不嬲差唔多

KD真係慘， 被LBJ坐住左咁多年， 今年人地Playoff都入唔到終於做到聯盟第一人， 點知整單咁既傷患直接收皮

後起仲要有可愛同字母

memes page轉載

有睇今年就知榮縮不值一提
帶隊柒過walker

仲駁嘴 On9 memes都share就你問題啦

咩坐住
17年已經超越左

仲要有班人瘋狂吹奏可愛
進攻頂級

唔好學晒刑天咁記仇啦

都係po霸

咁之前都有人話占士唔留東岸係dum心
唔見你駁

自己同av解釋

一年都未夠就學晒啲衰野

雲爺爺

唔明咩事

咪當休養生息抽波仔
連打6年finals curry ai應該斷腳

分分鐘真係進攻超越KD真係變左事實LU

KD點會無市場

anyway，會改

1。KD market value大
2。本身都夠爛，tank多年有乜問題

熱刺點計

有冇諗過D球隊可能 想搶可愛多過KD

我覺得速龍冠可愛反而大機會走
亞軍仲可能原陣留多年博，贏咗就無包袱返LA

我搵到了

咪賭囉 唔係ny啲cap space留嚟俾人罰？

想知

笑左

話事話，如果勇放棄下季可以考慮用AI貼個Pick同騎換JR黎慳錢。
咁樣Osman又有人教佢野

其實廢龍都幾弱 老實講句有KT
湧都係64波龍

奶，你繼續寫我會推

原來A奶咁忙

咁多籃波手足唔知

咪臭係

應該等多陣先上水傾波，定而家已經正常番？

btw KD傷對勇士下年冇影響，反正本身佢都走硬，而家係有機會opt in一年，勇要交多年稅俾佢養傷

klay傷就影響大，先唔講進攻係勇下季唯二得分點，剩係防守佢幫curry晚晚頂幾多硬野，本身一個鐵人黎，先可以頂到咁耐，而家重傷，佢防守會跌幾多呢？
klay傷亦直接影響curry，剩講防守，而家佢要防其他隊既超級控衛，佢⋯⋯防鬼到咩，佢好快又傷架啦

真係慘 全部大傷作結
一個playoff摧毀所有野

全部傷撚到未必會好返

天道好輪迴 蒼天饒過誰

此時此刻 無語問蒼天(鍾仔)

下一個淫k 即中

ryo蛇 大獲全勝

收皮啦你

我先係大獲全勝

下個post topic
[A_Milik係時候開工] NBA 19-20 Off Season討論區 (3)

ryo狗犧牲箭狗同阿狗玩到咁大..

0寶二世搶口到

KD 傷 我冇意見呀
但klay傷 我好痛 我諗你都係既，話晒佢都係76人目標

我估76諗都冇諗過會簽到佢

我唔做0寶

2寶

無端端KD變左本身走硬

最勁既係，唔夠半日，已經有勁多勝利勇狗割蓆

我做返hana

表妹仲有冇人敢要

唔係點叫勝利球迷

所有人都有極限
物極必反

唔解釋啦

對上三年一直借勇作威作福

依加即割話自己唔係

實力仲係到既 我諗係無大約姐

證明左自己係純勝利球迷
唔跟隊既

唔好意思，我絕對忠於我自己，我一向都話KD贏輸都走硬

俾你屌多幾日勇狗啦，抽完波你再jer勇迷我就屌番你76狗架啦

例子？ 比啲名黎睇過

即管睇下可愛留既話，有幾多人變龍迷先

黑氣石仲敢要

@臭g有mark

我割席先
撐完依兩年下年唔撐

勇乜都還清曬
兩個主將一傷都係影響生涯既傷

6月30後Lin走我就唔迷龍了
bookmark me

到時會話係反勇黎

k湯都係？

好返都未必100%

今次反而有玻璃屬性既curry淨係傷手指

Ching 訓左？
KT torn acl

咪亂吹

Derozan 心情唔知係點

有冇巴打知係唔係斷左前面個條?
睇相唔似

Bruke間Lowry ddr嘅野真係

Ching 個名幾應景

你唔好曲線,唔該

好撚彩十月 一開季講清楚只睇龍湖

不過我唔迷龍 迷愛only

占1 愛2 最鐘意小前鋒

klay球品都唔錯嘅，講真

KD PG 呢

我諗起：連klay都嬲

認同

我唯一中意既勇士球員

入會迷護士邊到揾紙

KD食屎啦 年年殺死我皇
PG表現太海鮮

係咪唔鍾意咖哩咬牙膠

Asked Warriors owner Joe Lacob how hopeful he is of re-signing Kevin Durant. "We'll find out," Lacob said.

姐係冇講過

睇KD想唔想姐

阿媽係女人

我覺得講咗
即係唔會出 max
無信心留
有的話唔會咁講

又一堆glory hunter出現

話撚左 人情味

雖然可愛今年playoff好勁 但覺得佢仲有好多進步空間咁

Klay係值得尊敬
Game4出返黎種鬥心強到
睇到佢眼神有火

攻守一體仲要企調唔做on9野
我反湧都欣賞佢

臭g呀波身體見點

28 大把世界

259好慘
Opt in攬炒

夫g去咗邊？

麻麻地Curry打波風格

要max哂kt kd無乜可能?

Opt in玩9自己

有錢乜都得

黎我網吧

係時事台見到佢 應該ok

我覺得似係講緊冇咩信心留得到佢

你就應該去網

兩個下年都未必打到仲Max
直接放棄下年？

佢係破包夾上面有好大進步空間

突破到就係歷史級超巨

Kd 艾狗傳左成季話聯手啦

對佢影響唔打
而家Fuck me轉打法都唔事

佢守親都係頂級進攻手咁都唔大？

係
唔洗去到識組織，傳好少少波已經夠晒

仲有佢d傳導 好多時慢半拍 對比佢d隊友就好明顯

計劃有變

搵番igu守
但射下波點影響？

已經放棄硬啦
仲可以點
沖冠係一定要kt
唔通為左一季放棄哂之後

@夜店淫klay
巴打stay strong

iggy都唔知會唔會收山啦
都冠軍無望

btw
Leonard 進攻頂級

35啦iggy 玩鳩佢咩

kerr:唔知關唔關5年打5xx 場波事

今日時事台分化同3毛想洗太平地
真係好撚多

Thompson, who is a free agent this year, will likely now miss most of next year.

He joins fellow Warriors superstar Kevin Durant on the sidelines after he tore his Achilles in game five.

Durant is also a free agent and while both will still likely receive max contracts, with neither likely to play next year, their fates are up in the air.

Thompson was expected to re-sign with Golden State, while Durant was likely to join the New York Knicks. How these injuries impact their preferred destinations will become clearer in the coming weeks.

身體點

今日唔覺唔覺都有22分

仲有一年約無記錯
等kt好番起碼西決

勁過kd啦

物理治療個姑娘幾靚女

屌你啦
Btw一切小心

3月復出
準備打po

唔max kt既話隨時走人, 下年好多隊有cap

同Curry一樣吸怪

拎番個MVP
即上歷史神台

Iggy打後備炸wor
你唔會覺得佢會成季頂正選下話

佢keep得咁好好大程度都係打後備先有咁既表現

之前Kobe退役後同Shaq一齊做過訪問，入面有段大約講過話Shaq去咗熱火拎冠軍之後Kobe恨不得所有人都屌鳩佢，然後帶住一團怒火咁返來
DDR一向都係曼巴粉來，呢家既佢最需要擁護呢種曼巴精神

但可愛本身個傷好似都唔可以100%康復
常規可能半養生打

佢已經抑鬱...

心理質素完全無得比

揾見頂借經

見底唔同
佢係冇傷都養生

廢架喎見頂

又忍唔住笑

可愛final都用一隻腳打緊

你樓上為咗話kawhi唔頂級，dq咗Curry 23ppg 嗰季mvp表現

15curry進攻頂級?

mvp唔頂級?

11Rose夠mvp啦
佢進攻頂級?

字母今年夠mvp啦
佢又進攻頂級

我嘅定義，進攻現役得KD Harden FOJ Curry

咁又真係麻煩少少既......

Kawhi 防守力講緊係外線球員黎講係all time best

所以就算佢進攻視野方面唔夠好
我都覺得佢係歷史超巨級球星

可能真係同樓上所講，抑鬱對佢心態上會有影響

不過Kobe又係好撚癲個啲人來

依兩年防守差左唔少架啦

有雞來講字母係ok頂級㗎噃...

curry唔靠進攻贏mvp，唔通靠防守?
利申知佢盡咗力防

朗尼走埋就好笑

靠67勝

Looney 同J Bell 有幾多成機會走？

Brain Windhorst：Warriors still plan on offering Kd full max contract
條友信唔信得過

Bell 100%

朗尼 應該會留， bell就要唔要都得

no curry, no 67 wins

一日未真係offer張約都係聽住先

仲有半個月，太多變數

佢有咁既心理質素就唔洗做咁多年泡泡龍啦

咁點

代表佢個年就係進攻頂級啦咩

Rose狗夠11年mvp啦
佢進攻頂級?

我諗留唔到looney 依幾年佢PO打火箭好勁 禁住capela黎搶板 瘋狂switch防harden 仲要守得好好

同埋速龍之前冇冠
唔可以怪曬ddr掛

我會再收窄少少
得 KD 同 LBJ 算頂級

你dq埋67wins
咁冇嘢了

我會怪Casey

絕對唔係怪佢，只係講佢個人未到 top star 個種級數

做預言家先：
勇：
（klay max/4yrs全季養傷）
（KD opt in 全季養傷）
下季陣容
curry (乜都假，唔傷已贏)
(中產簽個3D) (3唔準唔緊要，最緊要D，一隻幫到curry既D) (簽到kcp已經算大成功)
Evans (蜀中無大將，唯一夠活力既人)
green(成也green 敗也green，一個冇個人進攻能力既球員，max佢會出事，唔期望佢曉飛，但禁區內有siakam一半既破壞力已經好好)
Looney (下季勇既表現好睇佢成長幾多，見到佢開始有中矩 有自信單打，好事黎，睇佢把握到幾多)
後備：
AI （預佢最多20分鐘）
cook (佢走得去邊丫，咁岩勇要後備火力，底薪留)
Jones (上位靠下季，但唔睇好，始終3季都仲係跳跳虎)
McKinnie（em...同evans輪住打3號位，佢真係⋯⋯唔勁＝廢）
Bell（恨鐵不成鋼，合約年，底薪留，加價就躝）
抽波揀個2/3號位3D啦
離隊：
Cousins（佢冇機會再max架啦，背上25仔之名一年實驗失敗）
Jerebko（歐洲籃球應該有位俾佢既）
Bogut（澳洲mvp）
退休：
Livingston (再唔退，佢行唔到路架啦)

預計：
curry 唔傷，green唔傷＝西6/7/8
curry 傷20場= tank

睇完今季d一射四傳仲講3分唔準唔緊要

樓上咪要kcp，真心大伏來

就算咖喱唔傷，依個陣我都唔覺得佢捱到咁多場都維持到表現

咁tank 硬都得
Curry 上兩季平均先60
下季得佢兩個，唔就住用分分鐘斷埋腳都似
本身已經玻璃

正路會係咁 但我覺得唔會咁易比你估中哂

係 快啲要
有kcp=保底冠軍

咁樣季中都應該頂唔順

仲未計Evans 廢到仆街

邊隊簽kcp祝佢16-0 champ

問心，中產約，而家gsw咁 你可以簽到邊個3D先？

Kcp啲防守？留晒係塞

我會再樂觀少少既
我感覺未來幾年會似04冠軍後既活塞
入季後賽，畀人認為係唔容易應付既強隊，然後二三輪出局

簽呢件仲衰過唔簽

下季gsw再唔係爭冠球隊，唔應該以爭冠要求黎睇
D>3 對part住curry係最重要

玩咩
拓柒水平就咁上下

Po都危 仲2,3輪

我又預言下

不計招攬邊個

現陣容調動
1）klay max/4years 下季最快playoff復出（如入到po)
2）kd 走去nets/nyk max/4years
3）廢鳩、二姑、looney、mckinnie、jones保留
4）表弟繼續中產一年
5）jerebko、lee、cook、bell 全部fire

evans好似係新秀約？唔清楚郁唔郁得

即係西決啦下話

老老實實
今年NBA Champion既含金量真係呢幾年最低
勇士爛陣爛成咁，都打到咁辛苦
唔係Klay 3qt ACL ,勇士應該有得打
Klay個球快攻已經係士氣波

Top10無了

你覺得seasons進攻重要定防守重要

@刑天，準備cap圖出年攞出嚟笑

心痛， KT 都係大傷

acl = next d rose
kd= next kobe
好心酸

清 你得7個人咋喎，點打
cook會留啦，佢打得唔差，只係level有限者

巴打 我淨係講現陣容調動
咪講咗不計會招攬邊個

Ching 呢隻占狗比勇壓左咁多年終於威威

我覺得curry健康重要過一切

有無諗過係勇士太勁，殘陣都係勁
實力上速龍唔會差過15勇16騎好多

所以咪更加要揾人進攻拉開空間
佢咁進攻消耗仲大
防守監視器算啦

連教練都送走埋
護士即刻初登教練寶座贏埋總冠

下季如果得curry真·單核
分分鐘其餘隊伍都識點防curry⋯⋯⋯⋯
搵個vanvleet咁嘅守得又糖痴豆追住黎防curry
然後又冇第二個穩定得分點嘅話
場場都咁真係不敢想像

我意思係，一隊波呢個情況唔會清太多人，佢又唔係要博爭冠
留番舊有班底博打唔打得起好過
我意見係bell要留，唔係打死廢鳩，要知道佢都唔少傷

忙完?

咁贏就係贏 Raptors 拎到champ都好熱血
由一開始大家都唔睇好 再睇到每位球員既成長
特別睇到Fvv一開始點亂打 到最後睇佢點carry返

莫雷 究竟trade唔trade capela

你唔係以為兩年前嘅事仲狙擊到我掛

咪者係15年final 屌你老母華咁囉

唔好咁 佢已經揼晒春點解猩猩冇去76champ

15年既勇士柒極都仲有Klay
但18年既勇士絕對比15年更強
想講勇士既不服輸精神真係比起任何球隊都強,包括速龍
無klay 最後都係輸1分
速龍只係嬴到無klay同kd既勇士

除左evans同手感冇一個多過一年約
佢要狼其實可以清得好狼

因愛成恨

猩猩應該怪自己無留係東岸 留係東岸事但一隊都多一隻ring

題外話 FIFA 美國隊 冇得睇 KD同KT

佢唔過西岸其他隊唔會敢all in
Raptors 都未必all in 可愛同gasol 玩一季

Fifa不嬲都冇kd KT

其寶勇真係好多勇士
個個都帶傷上陣
Curry都有輕傷在身
更加唔好講湯神 KD looney
Respect

利申龍迷

呢幾年速龍培養到邊個出黎?
M gasol 同 Kawhii 都係不滿舊球隊而出走

佢地培養左最耐既derozan 同lowery 就係最好example
前者去到馬刺打到一舊屎
後者無kawhii carry 佢真係會打到final?

西琴fvv

其實有冇人記得今年殘陣勇贏左火箭掃走左拓

講到要tank

15年?

西琴

冇埋KT喎

嗰陣傷得1個

下年季尾應該出得番啦

82 vs 10

唔係復出就冇事㗎 佢傷acl啊

龍迷表示 絕對贏到有湯神既勇
但KD ⋯⋯ 難講 但唔會絕望

有splash brother 都唔會咁講
依家得返curry一個 冇klay喎

射手傷ACL有無咩例子

Wesley Mathews 傷後7到甩碌

西琴與FVV同年入龍
雖則話火過一兩場
但無可愛carry 我覺得水準同蘿莉差無幾

天佑香港